[認領post]邊個傻豬係觀塘海濱跌左airpod

如果個傻豬係你既話
留tg 同我講你既套係咩公仔

我個公仔係hello kitty

Not you I m sorry

Push

pepe 我仲以為會搵唔返

Not u sorry

布丁狗，唔洗還比我了

推

五大訴求

三眼仔

幫手推

我都跌過
耳機係咪白色?
係既話應該係我

pish

你執左我果個當自己嘅？

pushhhj

pushhhhh

diu c 打
係咪一個比卡超黃色

Not c da
Not pikachu
Sorry

Tui

講埋大概幾時跌啦 公仔9估一定會中到
或者唔中個啲樓主唔好覆

你指我講幾時執到？定佢地留言講埋
好提議呀巴打

冇公仔 但我八月跌

我講留言想攞翻嘅人啊
上面咁多人白撞

你岩

留言既人要講埋時間

bbq老闆？

上年同一地方跌
樓主唔該哂！

講笑 一早執返
幫樓主加速搵耳機主人！

但你開左不推文

慣左手勢 再加速

交收嗰時打開個AirPod pair到先好俾人

藍色

鬆弛熊 樓主唔該哂

有冇咁撚多人係觀塘海濱跌airpod ar,定係啲on9仔係到白撞

博一博，Mary

幫推

呢位巴打中左 約出黎比返你？

小新

死毒撚話鳩我傻豬
唔撚要啦
扔落海啦屌你老母

亞古獸

下次可能可以去海濱執返幾件

黑色Michael Jordan波衫

明日花公仔

白色套 無公仔
利申 白撞

個套杜雷C，係用完專登掉左唔要架哪！

留名等睇相認

我個airpods會有彩色燈 （特別版）

咁多人跌 apple已死

推呀

我跌既都冇用套

攞嚟連自己機好似會知佢叫咩名？

一隻熊仔黎 前幾日跌咗

未用過airpod 唔知得唔得
有無人知？